\newpage
\begin{fichacatalografica}
	\vspace*{\fill}					% Posição vertical
	\hrule							% Linha horizontal
	\begin{center}					% Minipage Centralizado
	\begin{minipage}[c]{12.5cm}		% Largura
	
	\imprimirautor
	
	\hspace{0.5cm} \imprimirtitulo  / \imprimirautor. --
	\imprimirlocal, \imprimirdata
	
	\hspace{0.5cm} \pageref{LastPage} p.: il. (algumas color.); 30 cm.\\
	
% 	\hspace{0.5cm} \imprimirorientadorRotulo~\imprimirorientador\\
	
	\hspace{0.5cm}
	\parbox[t]{\textwidth}{\imprimirtipotrabalho~--~\imprimirinstituicao,
	\imprimirdata.}\\
	
	\hspace{0.5cm}
		1. \imprimirpalavrachaveum.
		2. \imprimirpalavrachavedois.
		I. Universidade de Brasília.
		II. Faculdade UnB Gama.
		III. \imprimirtitulo\\ 			
	
	\hspace{8.75cm} CDU \nomecdu\\
	
	\end{minipage}
	\end{center}
	\hrule
\end{fichacatalografica}
\pagebreak

Esta página deve ser removida caso esteja em numeração ímpar. Caso contrário apenas remover este texto.
\vspace*{\fill}

\pagebreak

